6月16 星期日 民陣再搞遊行

問朋友借ac post,希望大家可以睇一睇🙏🙏🙏🙏

下午二點半，由維園到政府總部

唔知大家去過遊行未,参加遊行係極度簡單
無需報名,直接去到遊行路線跟住行就得
唔一定要由維園出發
(69好多人都係喺砲台山出發或銅鑼灣中途加入)
而過咗二點半亦可參加
(69係18:50維園截龍,22:20龍尾到金鐘)
遊行係非常彈性,可以中途休息或離開

遊行絕對有用,就算政府無視
遊行都可以引起外國,媒體,市民關注
如果616遊行可以再破人數紀錄
(69遊行為回歸後最多人嘅遊行)
可以比到政府好大嘅壓力

612被捕嘅人大部份都係年輕人
佢地付出嘅係青春同前途
(612定性為暴動,暴動罪最高可判監10年)
可能有人會覺得佢地係暴徒
但係佢地係咪真係 係一個無思考嘅人?
16年旺角騷亂有曬案例,佢地會唔知後果?
單純係衝動,想搞事就會企喺全副武裝嘅警察面前?
而我地只係付出一日嘅時間,出嚟遊行真係咁難?

Push

推

推！

我覺得要放埋係其他forum 同d廢老用既social media，因為lihkg既年輕人都會去，但d 30或以上未必有留意加上心。